想yen升返十算

見住班人
0.68 0.69 0.72 係度計黎計去 唔講以為你兌幾百萬hkd
直接升返十唔撚洗計

有一隻窮撚負皮左

呢個POST連討論價值都無

講中左？

起碼少班窮𨶙去日本都好，依家亞豬亞狗重要等平機票先去，好那肉酸。去到日本後呢班窮𨶙又影衰曬啲高質港人。

咁高尚咪又係去日本

算啦 你都係啲垃𨶙圾窮𨶙，快啲去等你既廉航啦柒頭

高唔高質唔敢講
但肯定少左人同少左好多低質果班

我 .066 兌左 一百萬YEN

應該夠玩幾次

講撚到日本好低級咁
你去得cheap姐

一算咪仲易計

覺得自己眾人皆醉我獨醒？ on撚鳩

其實窮人同有錢人會撞到架咩 (除咗景點)
各有各玩都得罪你

駛乜咁麻煩 喺香港直接殺左資產唔夠一定數目既人咪得 佢地咁低質

yes中晒唔需要討論

同意。 十算同6算都去過

其實點計有錢同無錢?

有人一年去1次 洗左2皮
有人一年去5次 每次洗1皮

咁邊個有錢?

知你夠豪

兩個都係死窮撚

無point討論？

btw，其實今時今日，日本係窮撚去架啦

當年十一果時都係咁 人少勁多 唔洗好似依家咁去到邊迫到邊

其實想去個短trip 五至七日 近近地都冇咩揀 都係泰國同日本

完全同意
有個親戚個個月去一次
每次都係洗＄2-3000
幾百蚊廉航
佢話平過去澳門

咁係你窮啫

點解有錢人就係高質啲定我get錯你意思? 定你唔甘心你中意去既地方比人去到爛左?

想知東南亞邊度高汁 我都唔想再去日本

有100 yen等緊佢升

閱讀 拎U?

都想升 屋企做日本野生意 好多日本錢

香港人係全世界最憎香港人嘅人\/

最好check總資產多過1千萬先比上機

腥港人多過香港人啦

少左班窮人就少左班低質既人?

識玩一定玩forex

唔經唔覺 usd/jpy已經升穿113

睇多次上面d comment la Ching

十算果陣明明好多c9 話日本有幅射唔去

可能我閱讀真係差

btw 唔好ching la

仲以為去邊
原來只係去日本
有錢都去北歐啦 ，鬼得閒去日本咩
緊係窮先去日本

膠，李竹一

一樣野值50蚊
你出100蚊買係窮人
出200蚊買係有錢人

膠，李氏王朝大細仔一年夠去幾次啦，佢地又窮閪？去邊咪去邊囉，多舊魚

真係好撚on9
點都要屌
垃圾糞青

話明港柒有高尚嫁咩 真係笑死人

講咗你啲死窮撚又阻住我玩
死返去日本玩啦

成班死毒撚剩係識窮窮地去日本就以為去過全世界

去日本？垃圾

其實慳唔代表窮/低質，闊佬唔代表有錢/高質

唔好搞到要人笑你眼光淺窄啦

點解會變左睇果個人個trip用左幾錢就決定人有唔有錢
而且你又無講明呢2條友分別每次去幾多日
一年去一次，去左一兩日，用左2皮
同一年去五次，每次去成個星期，每次用1皮
都唔同講法啦係咪先

btw唔覺日本有好多野要用到好多錢(可能我窮啦)
以前未去過，第一次去果陣都帶定左好多錢去，諗住會買好多野
結果番黎hk果陣用剩好多錢

但樓主係講緊連匯率差2%都阿支阿左果種人
高質極有限
不過呢種人去到十算都係會去日本
因為呢種人多數無乜腦
到時只係會嘈由9.8升到10

算啦，真心好多on9連登仔
匯率波動唔係條傻仔想就得

Okok

Agree...

yen 升上十好， 果時十算街少好多香港同中國人
酒店都平好多

寧願貴啲都唔想成街廣東話蝗語

Agree

駛撚計咩，帶張銀聯過去
你說對不對

你唔去咪即刻少左個

點解旅遊洗多d錢=高質？
大把大陸富豪來香港買金，咪又係冇公德心蝗一隻，唔通又高質？

想下好啦

好多人不願面對現實
0.68 同0.70 兌yen都左計又計

爭一千幾百都唔知計乜能

咁有錢賺就會計架啦 大家都係向錢看

十算好易計
直接扣返個零
支持十算

又要窮又要扮豪

大把有錢底汁人

出得起就以為自己係有錢人 有人平啲買到又唔甘心，仲要打j

如果學生係低質既一群，我都冇咩補充

十算都係咁去無咩所謂
貴仲好，少d窮閪

平時去旅行真係幾多都無所謂，反正都經歷過十算
但黎緊要去讀書希望跌多少少等我好做人

想用平d既價去旅行可以理解，但係係咁伏住個匯率又叫住話「跌快d」，個心態就真心肉酸

好似R緊discount 果d師奶咁，唔平唔買，甚至覺得周圍d野賣平d係應份既（就好似d人係咁話會再跌低d，到時先兌錢）仲專登推遲去旅行，就係為左個匯率跌

香港人劣根性 咩柒都拎著數 咩柒都計一輪